好多零知識嘅柒頭問點解lihkg乜乜乜

真係分唔清係柒頭定係高登打手

有時google 仲快過做伸手黨
唔明學咩人上網